如果你鐘意條女性格同工藤佑采一Q樣,你會唔會繼續去馬??

假設條女外貌係你鐘意個type,但性格同工藤佑采一Q樣
日日閪面,一遇到唔高興野就發爛炸,又記仇又冇朋友
你仲敢唔敢去馬??

有邊個港女唔係日日閪面

有得屌實屌

馬上

如果佢肯畀我屌，當然唔介意啦

中出即飛

呢d 先好
選港姐幾分鐘前俾人踢出局
就要俾tvb 當廁紙底褲咁
用嚟做馬騮戲sip 時間
仲笑得出嗰d 真係做開雞

黑面即係心情未平伏到
亦即係曾經好認真咁對待過選美呢件事
摩迪輸完俾法國攞金球獎都黑面啦
唔通仲叫佢笑住表演的波？

Right

淨係跳舞果時黑面咩
佢係由入選到落選keep住幾個月係鏡頭前西面

咁先夠真，輸左仲要笑口迎人想搵老細

港女西口西面係你班港男縱出黎
閪面都仲溝

邊個港女唔係咁
係鏡頭前做唔做出黎姐